造爛市嘅人

我屌你老母
香港咁多閪客係你哋一手做成
為儲portfo嘅仆街學生
仲有班唔識影/拍 以為識又收爛市價嘅人
快啲去死你班人
玩吓咪算 唔係踩隻腳入去